點解咁多崇日撚用個隻咩井上來踩我地阿Rex?

睇返數據
個日本仔井底得14連勝咋喎
有得香港新聞同facebook嘅都知我地阿Rex已經連續挑戰打贏左廿三個王者
水平差咁遠, 我地阿Rex同佢打都晒時間啦

hater靜靜留低負評

比啲咁嘅對手阿Rex簡直係侮辱 哈

yes

佢要贏多九場先有資格同星如打

你睇過佢打d片未

Rex係世界第一

全防守都唔知頂唔頂到三個回合

日本係香港既祖國